幾時香港會轉埋揸左軚車

到時一街都係北京現代，東風本田，一汽豐田，上汽大眾，BYD, 江准，吉利，哈弗

貨車已經用緊東風，重汽
巴士都用緊國產

左軚就難D, 要改造全香港d路

曾經有段時間好多強國旅遊巴，之後唔知係咪中曬伏，換返歐洲車

國咩產

918 LaFa P1 出牌有望

諗住架車用到十五年
點知

about HKD 110,000 for a brand-new 2017 Honda Civic Sedan, in Mainland China

型到出血
東風本田

仲有名牌"紅𣄃", 諗起都興奮